[ 光復香港 ] 利物浦停賽討論暨班主討厭區8

擦咗四次1001就中咗
(利申: cdrom第一次中)

留名

LM

遲早變25雲

屌你又討厭區
推左咁耐又中伏

個名咁樣好易比人誤會

是但啦 寫咩都有人話ga啦

我唔咁寫又驚畀你哋話喎

Slow

JFT96呢
今日13號啦

成世人未攞過1001， 點知九點幾成班利子走曬去睇機場特警，冇人

毒撚追po真係特別fast

你咪一樣咁快

最近呢個月都好精神錯亂， 星期六日冇波睇好似人生少咁樣嘢咁

Slow af

咪屈
得比清會睇

以後利po都叫討厭區
仲唔多謝韓狗？

佢真係唔讀書架

柒到仆街

除定褲睇郊遊遊

個po名真係

又話經濟差 荃灣食個tea都排長龍

咁都比人起到

呢幾日都人山人海

除咗戴哂口罩之外 根本無分別

馬照跑

返工放工又係做沙甸魚同人逼

同03年最大分別就係d樓同股

好唔想返工
咁就放左4日假

放左4個月假 好悶

You rich no need work la

依家放假就好似無放過一樣
做人真係難 好撚攰呀屌

睇住戶口啲錢倒水咁倒

自己人呀
咪篤

會唔會真打仗

西班牙媒體如Cardena Ser電台及《每日體育報》等引述消息人士指，歐洲足協及歐洲球會聯盟（European Club Association）決定在7月重啟各地聯賽，8月重開歐聯、歐霸，並於9月開啟下個球季。如果疫情有變，由8強開始歐聯及歐霸一律以單回合形式進行。

抵啦

討厭區好耐之前已經有喇喎..

鍾意睇trivago同mcm多啲

每次見呢啲新聞，都係推遲多一個月

有冇青會跟佢做

Trivago去蒙古扮trivago廣告sell蒙古包

果個國家跌到得2位數新增先諗未遲

唔滿意？

跟咗，舉高雙腳嗰set都幾辛苦

好嘢
終於放完假可以返office了！

以後變討厭區？

利po已死

3點幾醒左

新利絲留名

奴隸
你要返工

知啦

自貼thx

DLLM

一番工就眼訓

試下工作中搵下寄托
例如flirt下姐姐/人妻同事

為份糧頂硬上

c9就有一堆

照flirt

好撚眼訓呀屌

米拿又嚟洗石仔

要返公司做野就好撚眼瞓

四人以上的外景拍攝需要申請不反對通知書

又飲咖啡了

痴線 陳柏宇上早霸王講自己瀨屎

咁有無講自己扯旗

得閒到你
Btw琴日抽中得隻Lozano

我乜都唔中呀

Hea玩mode on 直到再有大型event

派錢七月申請 黨鐵七月折扣優惠
根本為民建聯助攻立法會選舉

是旦啦

Instagram啲足球公海post真係智障多到癲

用土耳其高峰討好亞美尼亞 中國抗疫外交踩地雷

佢扯係人都知

但佢瀨屎有冇details

困喺幅牆嘅人鬼知呢啲國際關係咩

停賽期間49000都去搞掂sancho

fsg唔知又簽左邊位呢

懦夫續約

世五中堅

上騰訊見到篇潮文
問：㨼垮美國的最後一招是甚麼?
答：從中国撤走工廠

Werner 同 kai子已經一啲消息都冇

Kai 唔使諗啦
之前JP都講過話100m太貴
FSG 咁度縮 唔使諗

FSG都唔知醜嘅
問政府攞補貼囉

@熱血軒達臣

果套台劇想見你又幾好睇

你真係好得閒

喺利post 話掛住25古係咪同話掛住明叔一樣咁大罪，呢排睇返lfc youtube channel 見返古仔真係巧撚charm

10號

廢青係咁架啦

再唔騎牛搵馬
下半年仲難搵

比仔的祝福 發動

開始為賣mane 鋪路，1.5B賣mane, 之後入返25古返來，安撫我地，

屌你老母FSG 咪比我估中啊，即刻寫信去總部屌柒你班仆街

好想去旅行，好悶本身仲諗住下半年去朝聖

去大陸囉
比較安全

無既，想上黎叫下春姐，好似無灑目標咁

真，係時候去睇下黃鶴樓，屌下湖北g

睇下書囉

I mean 1.5B 港紙，約150M英鎊

新買幾本都睇灑，諗唔到想睇咩住

咁大抽

係咪想含

放咁耐假真係清左好多書
近排睇左幾本劉仲敬

岩 寫得好

停賽真係好討厭

已經唔記得左星期六日衝返屋企睇波係咩感覺

Fsg真係好討厭

你衝去食水煙當然唔記得

又bin

NMSL

大家鼓勵下樓豬唔好做CD-ROM
多啲同我地格劍ok?

nmslese

記住唔好學比清台長成日負皮我

迷軒
FCED

就係諗住引班迷軒黨出嚟格劍
(利申: 班尼斯fans）

叔叔

咪屈

L6真係抵比沙拿抽水

圖？未見過

屌！ 嚇一嚇！！！ 畀你發現到我。
仲諗住利物浦攞冠軍免費開放實驗室比同學用兩個月…… 而家冇啦

我課左金買6星training t

仆街咁撚假既

係咪LFC自家出果款？
應該係FSG班撚頭錯判形勢
NB出嘅正式版唔夠貨賣
咪自家整件閹割版想食尾水

我發現左啲咩野？

我以為係啲學生發現咗我，咁冇嘢喇

但官網有無既先

記得kopend定A12有提過呢件野

唉

如果官網無就好假下

what’s up BB

好肚餓

BB 抱下先

冇樣唔敢丁

蒙頭

大波華蒙頭

咁真係要fact check

比清犠牲自己好偉大

我幫易ching講

對牙比改觀

比清潛意識大波就係等如大泳華

咁即係我有冇教過你？ YMCA

睇到教書以為鏗鏘牙sir

好擔心佢切菜嘅時候睇唔清, 切親手指就無謂啦

ching單手打緊字

我跟台長反比了

一齊追擊台長, ok?

係

撐比
反比
請投票

夠1000個負皮我離開呢度

有撚1000個利狗咩

賴死唔走

冇入利區一排，搞乜

杯緊比清啫 日常黎

如果主流民意唔再支持我
我會選擇離開

比清搞戰狼外交

唔同科都識得我！！！

邊個負皮me

比清

佢以為負皮都有得燈

要揾人做泰國網民

有冇人覺得沈殷治正啲

做印仔

讀書又勁

對波

呢套野好悶

聽日一定要睇

勁撚白滑又大

目不斜視真男人

gay佬就gay佬啦
真咩男人

呢度全部都係基佬

把囗唔收

我係小妺

With dick

掌嘴

呢度只有gay佬同有棍絲

依句真

黎明來到

今日見到你入成人台 post 啦
自己就睇學生妹 j 圖
轉過頭就 post gay 圖俾利 post 手足

呢度好多手足成日入成人台

採菊東蘺下

要光復這香港

睇下人地點扑野都好

日日入黎見到唔係gay圖就gay topic

利po個風氣差到

Pish

唔鐘意煮野食

學生

TIFA
到底點解可以有女人咁完美

日日係屋企好撚悶

Aerith 小惡魔性格
一定唔會悶

我都想悶

日日係公司都好撚悶

唔舒服都要返去 每個月得2日sl 多過2日扣錢
個鼻勁唔舒服 又塞又鼻水又乞痴

利申返1 放4

公平咩

Duck ？

開名啦

咁樣變相迫人病左照返工

不了 G

真係唔驚成公司中武漢肺炎?

你可以no pay leave傢

所以暫時將妳眼睛閉了起來

NO PAY LEAVE公司迫你放就得
你自己放就記住將來想慳錢第一個炒/罰你

為份糧頂撚住 咁既環境 點搵到工

btw, ching返邊頭
等大家避開下

我無病 成日洗自己腦
唔好避我

呀正bye bye
見到pink lin

人妻同事咁款

你有番工架咩

你估我有樓收租咩

好高質

出去做

岀去做
NTR系列

利對皇

我仲以為你仲係做緊廢青
廢足2年

我都想可以做廢青做足2年

果個係我

我都想

包養me ok?

受到中國武漢肺炎肆虐，令世界各地人心惶惶，歐洲聯賽因此被迫無限期暫停，而球壇中更有球員甚至上了年紀的名宿不幸確診，包括早前受感染而病逝的前皇家馬德里主席辛斯；而最新一位不幸確診感染的正是前利物浦名宿兼功勳領隊，並有「國王」之稱的杜格利殊。

返工都可以係廢青

成日jer住我

還掂人妻同事都係ff出黎
就徹底dff埋食左佢

神波多一花

追擊比清

我支持台長了

一齊追擊台長

追擊左牙正先啦

有無機會買到簡迪

清12點都未訓醒

都變左玻璃
黎到變基達咁
不了

DLLMCH
利po 已死
希斯堡31 周年正日
個post 都居然唔係JFT96

當年南約克郡黑警死全家
Duckenfield 判無罪，法治已死

哭左

慘

政府上屆話人港獨 今年就話恐怖分子

你27啦

想死

hentai出沒，請注意

如果Kante都放真係CLS

唔岩用無計，佢地唔係要純防中

屌你老母戴卓爾

買埋普巴頂老母

Financial times 報導Renault車廠股東話基於商業考慮 暫停大陸賣車 並且轉賣股份予東風

咁即係等於以前話用barry頂xabi

老母hold 波穏如泰山

JFT96
願天下黑警死全族

JFT96

40,50路

30 歲果種少婦

死左條心啦 無人會join你追擊我
只會join我追擊你

隻髀正到

十卜十卜

可以抱著取暖

碌鳩仲正

食過?

JFT96only

Love uuuuuu😳

真

may i join u

所以之前Boris Johnson 中武肺我都覺得佢應得，一來咩群體免疫根本就on9, 二來佢成日串我地，咁都死唔去真係大命

係條友仇利
仇利市

No

雖然你講得好啱
但等比人cap出公海啦

now 狂播賣文尼

啱ge 野怕咩比人cap, cap 出公海又使乜驚?

thank you mane

買包皮

mane會唔會突然背傷

黑鳩傷嘅機會大

作為一個利物浦fans憎Conservative Party係好合理

Thank you

Now d 料同白粉報9up冇乜分別

Now無體育新聞播日鳩日播白俄聯賽精華

如果真係如傳聞買 Mbappe
的確好可能會係一個好大嘅實力提昇
需然因有 Nike 拉線，兼且亦可能幫手食咁部份 40萬週薪
但 21歲仔就呢個週薪
唔知其他隊友會唔會因此不和
不過我認為佢的確啱踢利物浦而家嘅打法

沒有哥
怎敢說心事

失頭哥？

認錯人啦清

佢係適合任何一隊波既打法

好喜歡她

可樂蛇又回歸利post

她喜歡的不是你

背心都包唔住

沒有me?

我屌呀

ching 啲文短咗

Thank you Mane

Gay couple

雖然我很喜歡她，但始終沒有告訴她。因為我知道得不到的東西永遠是最好的。這句東邪西毒經典台詞，最為流傳。

主場有圖了

有無圖

簡單到

唔係黑人著唔到咁型喎

成件威爾斯咁

葡萄牙

同百幾蚊組隊波衫有咩分別

棋王幾時打FIFA?

其實我唔明個湖水綠色同利有咩關係，無咩聯想
但擺埋一齊好似又 ok

有啲新野 可以試下

沙拿著咩都咁霸氣！

舊章有綠
但佢又唔係用舊章

留意下個會章。

仆街導演

睇error遊仲誇張啦
但shirley shum喊

鐘意左第個多d
因為太弱 好想保護佢

咁都要派膠

呀J又露波

Halo motto

比面你

唔識游水果個好正

比面我先派定係點?

大家一齊比面台長

好大波，目測C cup

會唔會喺利物浦住得耐... 就算唔係利物浦人, 講嘢都會有鄉音

牙比

又會無啦啦吹起陣交易文尼風

reus都po文哀悼希斯堡

Jft96

有咩

fb

唔見有
你睇既係咪唔係official page黎？

泰國網友：請台灣人、香港人幫忙！

Twitter

王敏德24歲二女留家避炎兼派奶，IG上載半祼照

Hello moto

唔知係未無期待概關係
件新波衫覺得幾唔錯

利post已死

新利第一次留名

歡迎加入追擊比清大聯盟

點john

幫我含

你地都老夫老妻
扮咩

諗起周董初期搵佢填果堆詞

就是開不了口讓她知道～～～～～

同我報名

粉紅乳頭

報名互含

報名追擊你

John

跟隊

Join

好多人報名追擊比清 孝感動天

其實點解要狙擊佢

佢追擊我先

我愛比清

歡迎加入迷摩聯盟
永久免會費

肺炎之下，球會價值下跌，吸引到富豪趁機撈底，英國傳媒報道，指沙特阿拉伯王儲穆罕默德‧薩勒曼嘅投資基金已經同紐卡素班主艾殊利達成協議，將以3億鎊(約29億港元)收購呢間英超球會，而無良班主艾殊利終於走人，對「喜鵲」球迷嚟講係天大喜訊。
紐卡素周二(14日)已經將長達31頁賣盤談判文件交畀英超賽會，等候官方審核，預料需要4星期處理，如果通過就會正式易主。
艾殊利2007年以1.33億鎊買入紐卡素，幾個月前爆出穆罕默德‧薩勒曼要收購「喜鵲」，當時艾殊利仲堅持要3.4億鎊先至肯賣盤，但由於受疫情打擊，議價能力大減，依家惟有接受3億鎊報價。
負責今次收購事務嘅中間人施達夫利曾經協助阿聯酋王室成員文梳亞入主曼城，佢本人亦睇好交易可以順利完成，認為球會前景一片光明，自己都出資3000萬鎊買入紐卡素10%股份。
艾殊利入主紐卡素13年以來，淨係睇住盤數要收支平衡，希望可高價賣盤大賺一筆，因此唔肯使錢簽具分量嘅球員，搞到球隊2次降落英冠，上年主帥賓尼迪斯正因球隊拒絕開水喉買人，嬲到約滿離隊。
呢個肥佬老闆堅冇人情味，2008至2015年效力紐卡素嘅阿根廷翼鋒約拿斯古迪利斯，曾捱義氣與球隊經歷降班、升班等高山低谷，依然忠心不二，雖然喺2013年確診患睾丸癌，但佢最終戰勝癌魔復出，更喺2015年聯賽煞科戰對韋斯咸入波兼助攻，協助「喜鵲」贏波護級成功，點知冇耐佢收到球隊嘅電話通知，話決定唔同佢續約，雙方一度對簿公堂。
唔單止對球員無情，艾殊利對員工更加苛刻，有指如果有人長期請假、去廁所太耐或多次喺公司打電話，都會被炒魷，近年救護車多次出入聖占士公園球場，正因為員工有病都唔敢請假，可見「吸血鬼」艾殊利賣盤走人，對「喜鵲」球迷嚟講，絕對係期待已久嘅好消息。紐卡素將來有王儲大水喉射住，隨時成為新豪門。
值得一提，上年有傳穆罕默德‧薩勒曼想收購曼聯，但依家卻入主紐卡素，睇來紅魔鬼都好難脫離格拉沙家族控制。

sick ball

金主入主後，紐卡素亦似會大搞，最近就有傳前祖雲達斯教練艾基利將成為下任主帥的大 ... 【躍升豪門】沙地王儲入主即升呢紐卡素期望變下一個曼城 ... 來執教，也不會受可爭奪歐聯冠軍的本錢迷惑，因為我們已很久沒有這種期待了。

自從前年的歐聯決賽後，圍繞卡利奧斯的新聞基本上都與「派膠」有關，而近日這位德國門將接受德國圖片報訪問時再次提及歐聯決賽派膠，指過去曾因派膠而受死亡恐嚇，發現自己應該更勇敢回應公眾對他的指責，並表示不理解為何有人要嘲笑他被撞。這位26歲門將自從歐聯決賽犯錯以後，一直被利物浦外借，對此卡利奧斯認為球員要坦然接受一切，但卻難以接受有互聯網上一直向他作死亡恐嚇，「雖然你們是付錢入場，你們有權不滿意，但恐嚇就越了界線，當你讀到那些郵件時，你會無法安心入睡，活在惶恐之中。」
卡利奧斯表示，當時自己被皇馬守衞沙治奧拉莫斯撞過後視力受損，而此事亦有腦科專家可以證實，當初他未打算公開，但事件公開後公眾反而嘲笑他，「公開以後有許多人嘲笑以及侮辱我，我一直不打算以此作為派膠借口，但若果有人頭部受傷你們卻嘲笑他，這點我很難理解。」

唔怪得bale遠射
karius都度錯位

都唔係笑你接唔到bale球波 笑你一野碌比賓周馬呀

嗰下比人撞到腦都唔會咁喇下話

同埋比人撞到點解唔出聲

見到咩？！

1.果時角球 之後投訴過冇用啦 又未有VAR

2.果篇野醫生有講影響到距離感, 但當事人唔知

2020仲有人未睇過徐若瑄粒LIN

而家中港台D女星錫身好多 以前就算出名都有好多肉博鏡頭
而家露條GAP仔都好似好撚大突破就黎見到條頸都話初試性感

放啲正氣相滋潤吓大家先

呢度咪大把A0有鳩絲囉

你個名

比蚊咬咋，衰人

比隻蚊含

件流出nike新衫其實轉番舊章黎撞隻綠色應該幾靚佢又唔用

咪係 綠又綠唔晒咁

有無咁鐘意綠色

唉諗番起中大理大就想班畜生死

好核突

日本要全國進入緊急狀態了

Nowtv 回水ok?

買呢個下年玩4231

買haaland好過

日媒《讀賣新聞》稍早報導，安倍晉三鑑於武漢肺炎疫情在日本持續擴大，決定將尚未宣布進入緊急狀態的40道府縣直接宣布緊急狀態，等同於宣布全國進入緊急狀態。

16日日本記者、主播田原總一朗在個人部落格中透露，10日的會議中，安倍晉三直言，原以為第三次世界大戰會以核戰爭的方式展開，如今卻已清楚地認識到，武漢肺炎爆走的疫情就是第三次世界大戰。

對於外界質疑安倍晉三宣布進入緊急命令的反應「慢半拍」，安倍晉三則解釋，由於政府的財政問題，以至於日前大部分的閣員都反對宣布全國進入緊急命令。

之前又話4月宜家又6月

做左fuchs未7chem都夠做

cc台講到支共準備打熱戰咁款，真係有機會定ff？

不了啦

真呀
勁好多
華拿睇左佢幾場
啲埋門廢撚過水貨

又想叫春

春～

好喜歡他

第一日入利POST?

你日日叫

想見妳 只想見妳 未來過去 我只想見妳

無叫幾個月WO清

估唔到衛詩雅都要直播打機

扮慳妹貼地咪又係撈唔起

認真佢都行左依條線成年, 好似都無咩人知

ELKE TAN都好靚

平時有睇過下佢啲飲飲食食片

原來利post gay 風咁盛行

回想下佢經理人係邊個
就知永遠唔會簽到佢

笑咩笑 你都係

好撚大波

真係超撚大

Shirley chan都唔細

感覺shum彈手D

Cls

識貨！！！
唔明點解咁都紅唔起

下場 皇馬 大戰 利 (阿諾)

1:00 ~ 1:20 AM

要用番上次對賽個陣個陣
可以見到卡仔番利了

你指一陣taa果場？

比EA SHOW番啲舊料呃左
用而家個隊

好想贏鍠

好眼訓 踢得未

係唔係仲要打埋hakimi果場先？

屌
訓算掛PACK

做aurier vs fabio silva

TAA

Taa

第1球咁輸

1:2

1:3

1:4軒兩球

感動嘅係水貨正常發揮

Vvd buff到得85都屈曬機截曬啲波

邪撚到，發覺我有份開嘅利post都係西波

為咗我利，你以後都係唔好再搶1001了

全部都係誤中

忍痛退出啦你

可能本身係靚模
真心好靚

又白又有波有樣

捱夜睇波?

而家全世界同中國反面 中國本身又冇乜朋友
會否爆發world war 3？

要睇過左個武漢肺炎會唔會奶返人仔

日本同美國已經撥款助企業撤出中國

N年前係 而家淨係拍下廣告咁
好少見人提佢 咁你都識

被遺忘的靚女

見過真人幾次

都幾好睇呀

有6機會奪冠

我利

難啲 佢成日爆底 好易比人守

同佢踢波一樣 但今集都係落底 扭二下屎忽花 傳出去 再俾插入果個最有效率

拉邊地波傳中產生必入球

用R1斬波就易入既 但佢下下x就算

爆底扭入小禁區
soft lofted pass
唔係個龍上身/手控到中堅基本上入硬

taa打機唔太勁

溝女就勁

要睇e波

溝大肚婆就勁

識玩
冇手尾跟，都大咗肚

摩仔

中共央行數字貨幣來了：取代紙幣！不需網絡！不綁銀行！安全性、便捷性超越支付寶和微信

屌摩同卡膠都仲好有心

回家吧

有無Ching知Lady M walk in
買成個蛋糕易唔易架?

小妹唔係m
冇得walk in

撥個輪好過啦

有無睇佢ig story

佢online 唔比訂
我21號要

可以pre oder你?

支國自由搏擊運動員於比賽中高潮射出

咪撥個輪問有邊d常規款可以walkin成個買？

好想做啲水

你要邊款
打去留咪得

呀蘇同盧卡斯都有

好正
Let’s go elke

大台連Ali都想唔要on99

想睇肥賓 crossover 油王咩效果

According to Sky Sports @SkySports_Keith, Staveley and the board are expected to go after Rafa Benitez in a managerial role. He calls it "almost inevitable". #NUFC

"I'd be very surprised, I'd be very surprised if Amanda Staveley were to go for someone else other than the former (#NUFC) manager, Rafa Benitez."

@SkySports_Keith also says he imagines Rafa would find it difficult to turn down.

食黃店

入元老隊is ok

佢同嘉琪都黃咗好耐

曳曳 想食小妺蛋糕冇咁易

果陣佢兩個叫人投omdb

咁玩自自由搏擊呢?

有印象

好多淺黃都係咁

係邊度玩

how dare you

我買左隻反動既遊戲

開始要每日寫日記
14/4 美國取消who資金援助
15/4 有傳美國反對IMF印錢援助發展中國家計劃
Donald trump ,Mark milley : 調查病毒起源
16/4 日本進入全國緊急狀態 Dominic raab :需要查找病毒源頭並表示英中關係今後會有所不同
17/4 大市因Gilead 可能有解藥而做好

立法會選舉好少事
而家只擔心Trump連任失敗

我睇反共既大方向都唔會點變, 唔同既只係手段

Ali BB

分分鐘侵要做戰時總統去連任

【馬體會點算】西足總準備聯賽取消方案 西甲頭4名球隊或會獲得歐聯資格

仆街九巴，轉車站都夠膽飛

Full ？

我坐係上面

無理由飛
係咪入錯線

有咩無理由，見住屯公個轉車站係我格黎飛過
已打9巴熱線

希望大家珍惜眼前人 珍惜健康

都唔明點解啲人踢波咁搏命當正踢英超做咩
不過街場好易跌傷就真

試過 我以為眼花 睇住架61x走左

所以我都係同返班 fd 踢
熟嘅點都唔會去咁盡，雖然試過俾人省爛副眼鏡
但都冇出面啲街波咁狼死

啲人係咪有病
企喺商場中心講電話

我老母試過係馬路中心講
比我即場大大聲鬧 鬧左成條街

名

中共惡耗: 美國兩黨決定「鬥黃」

憂美國禁令擴及台積電 華為傳轉單中芯生產晶片

咪ff7

okay

終於收工可以返去打
Tifa同Aerith先係情侶

Hi all

右邊力子？

似啦

要入了

左手右手

Hi

bye

Hi終於得閒上水鳥

遲下先
中間bale
左邊未諗到

似Asensio

name?

thanks好人一生平安

有咁快咩佢我估Fati

中間Wales LB唔係Ben Davies?
Bale有踢LB咩

有踢過
同埋點會中間擺davies

Bale LB出身
當年對國米爆到全盛馬干一棟都冇

Fifa20有67用了

誰偷偷留下負皮

台長, fced

牙比你都好可疑喎

我正人君子
唔會偷偷留下負皮

Btw
Pish!!!

冇樣

想問利子睇手提電腦 d tech野 用咩apps咩網？

哈囉 我廢中長期係度 有排失業

3日先得十幾票

邊撚個會咁得閒入黎

真正反比既手足唔得閒投票 已經做緊實事

撐比

打天下

ching sick ball

又屈me

有無巴打做咗Kornmayer個Core training? 感覺如何

話時話你點識佢

好似成年前睇O岩青奴見到有個女仔勁靚就去搵

咪玩
成班毒撚點會做

做左一下放棄左

別客氣啦

兩個互含

我就係書展定動物節見到真人

兩個互相含鮑姐

如果係屈左
我收回言論

以前係馬會做part-time個陣..見到佢係馬場做啤酒檔 d promoter

貢靚女都要做依D

佢成日都做show girl啦
值得更紅

佢連IG都好小更新, 得STORY

每日click入去

好耐無入利post 去左打FF7

小妺都上利post啦-_-

膠遊遊

今集會有幾多人睇

律師係唔係m到谷奶
漲到

陳欣靚到

整容但整得好靚

沈震軒就好，晚晚有得屌

有線唔出垃圾

屌到腰軟

繼比清之後又一個利子比人cap

元朗ching

咩黎

有正苦唔驚

陳欣妍ig

除口罩

用bra整n95

整邊度
我就不嬲對呢樣無所謂

我都無咩所謂 因為佢真係整得好靚

抵晒啦

個樣都冇變過

麻煩元朗拿度發表幾句

我鍾意ss多啲

比清盲的

你去CC台開POST啦

你就威啦

都係

我知你好開心

岩岩睇joao felix對里昂 都幾肯定taa一定冇冠軍
里昂果個超勁6:2輕鬆贏felix

睇緊ss live

原來高普都係iron man fans

好痕啊
痕到瞓唔到

仆街蚊死全家

我屋企都好撚多

你地住埋一齊

比清識唔識止痕

比清鳩永痕

夠我威
上老豆搵仔

You on9+gay

大家玩ff7, 我就玩三國無雙6 有冇巴鐘意三國人物?

我玩total war three kingdom

Three condom

玩緊三園志13
玩14 部desktop自己熄

用左8年

玩過total war包你唔會再玩三國誌

電腦有開心版真三六

不過total war跟唔到歷史走, 感覺係用緊三國嘅人嘅sandbox策略game

重點係我部laptop run唔到

其實三六定三七好玩啲清你知唔知

黑心西餅柒到搵打手係自己FB PAGE留言

link?

你上黑心西餅FB睇
屌佢個個CM都係支持黑心, 新PRODUCT好味

Kevin Stewart去咗做地產大亨

過咗 7/5 都繼續 lockdown 又點搞

直頭完全睇唔出同一個人

每個人都有過去

懦夫都係酒店大享

兩代都割草向, 唔同四代同以前. 七代武器多啲, 同埋每把武器有屬性相剋, 六代仲有角色係撞武器. 故事方面, 兩代都係一個國家一條主線. 六代走史實向, 所以劇情交代都好好. 七代特色在啲關卡會有特殊目標. 滿足哂會有if劇情. 當睇劇咁兩代都幾正.

其他模式嘅話, 六代得挑戰模式, 有個戰史mode好似猛將傳先有. 七代有個將星模式, 印象中似以前猛將傳個mode咁, 都ok嘅.

諗住喺部腦到down開心版不過唔知邊集正啲
以前都只係喺PS2玩三到五集 無玩過打後嗰啲

咩係開心版？

清幾歲

媽咪麵單野真係CLS

六七代都正, 八代就...開放式, 但係太散冇氣氛, 只係三國版gta

終於明，原來自己dl過唔少

垃圾就唔好提啦根本無放過八代喺眼內

琴日去東涌買波衫
買3件野5折 波衫除返開300蚊件

利POST已死

買邊件

究竟啲鬼佬係真係on9定係扮傻？

到今時今日都可以忍受支那

紅同黑呀

咁抵 出去補埋字章

最撚惨而家睇歐洲班傻西都好似未撚醒

如果有神嘅話，你可唔可以消滅支那十四億人，就算要香港七百萬人陪葬我都願意

算吧啦，條東德肥西擺明係俄狗間諜

歐洲鬼就算啦
邊度有利益就自然埋邊度

仲要懶大愛咁

扮大愛上位快

佢地而家仲覺得就算打都係中東同東亞唔關佢地事

可以傾番其他

好想睇波

本來已經捧左杯

mon po 好耐 終於申請左個 ac 一齊討論 多多指教

捧杯就和解 好嗎?

歡迎加入狙擊比清大聯盟

和解左我地點算

互扑

真絲？

Welcome

你好

你係咪想趕客

又引多個gay佬入post

最近狙擊緊d咩？

越黎越多人一齊互含

真的 相信我

I stand with 比清

呢味唔啱我

無人識佢呀

比清都有frd

師父都有好多弟子啦

又啱

春(^з^)-☆

陣間聽下佢琴日噙乜先

就係你成日扮比清負皮me

我被我老豆迫左聽兩次了

呢度新人要自貼著波衫相

一齊和解

呢張ok?

貼夠gay相未

發達啦
正苦派8500啦

有新會員
等佢感受一下氣氛啦

俾你發現左 shuuuu

正

買左125週年主場

紐卡素就快成為油王球會
希望佢地請返肥賓啦

垃圾利之後又無機會拎冠了

找卡數拿拿聲降班啦

十卜

未和解wor

一世唔使和解

咁會好悶

邊度仲有

上利迷fb page，得2件啱啱好搶到

有架
FSG唔賣咋嘛

一樣係Amanda Stavaley去傾買利
FSG當利搖錢樹又點會賣

情感上都想肥賓拎次英超 當然等利拎之後啦

Xabi Xabi

Hello

返利接高普班

拜登：美國要和香港民主自由站在一起

【美國國會議長佩洛西呼籲特朗普執行《香港人權民主法》，正式啟動制裁！】

Pelosi 叫侵侵馬上實行人權法

冇人放

港府大抓捕民主人士 美國國務卿Mike Pompeo譴責︰違背中英聯合聲明承諾

有人講咗句「欸！好波！」？

仲有美國司法部

尋晚大搜捕其實係邊條智障諗
定真係無哂計亂黎

應該假

楊森 李柱銘真係笑撚左出聲

有剔 真ac

搵唔到link 同傳媒
仲有條tweet 可以key

其實佢哋一早退左而且就入棺 但中共都等唔切 代表乜嘢

屌你老母狗巴又唔跟app出車
跑撚到身水身汗仲驚趕唔到

屌D熱狗真係好痴線
由頭到尾都剩係識屌人
自己咩都唔做係網上屌鳩人就係最大貢獻
屌人係到鬥黃, 原來自己又笑鳩人係到投票, "黃屍"
放自己係道德最高地, 原來根本自己最無道德
最後原來又係信陳雲個城邦論

不嬲都話
要多把口一齊屌中共 黑警
令佢地變小眾
唔代表係同路人

我啱啱都跑完
發現睇錯左方向

我都試過
歸根究底 都係班次太疏問題

佢地咪最鐘意拎人地以前做過乜否認而家做嘅野
咪鬥黃嘅起源

好撚悶

拜登係咪左膠？

奶共狗

Joe Biden收皮啦
呢隻奶共狗憑乜嘢講民主自由

佢摸D細路已經接愛唔到

出黎衝個班十幾歲仔女，十個都唔知有無一個識邊撚個楊森

trump trump連任好危 中共有機會反身
全世界又奶返共 之後立23條 武統台灣
全部大財團染紅 冇哂言論自由
全球用哂華為5g 冇埋私隱

如果全世界都比支共食哂就無計啦

突然覺得2017年嗰陣
marin le pen選唔到法國總統好可惜

到時係集中營遍佈歐美

下緊一盤好大既棋

我係中國人阿 hi

拜登真係好博愛 三至八十歲都岩

啱啱睇now 台賽季重溫2009-2010年
我十分期待，謝隊回傳比杜奧巴呢個畫面
嗰時同成班獌fd落酒吧睇，成班獌嗰場焗住撐利
結果個回傳shut them down

港紙同美元脫勾 再掛勾人仔 咁不如係香港直接推人民幣

當年舊登班友屌謝隊無體育精神

呢度唔得咩

其實大家屋企門口會唔會放齊曬酒精搓手液/酒精噴壺
定係得我一家會咁一出完門口返黎要噴曬先可以入屋

會
差在未係好似電影咁入一間房做消毒

Hello😳❤️

有親戚上黎我屋企 佢地話會唔會太誇張

Twitter十級大火！美國英國聯合國歐盟澳洲加拿大意大利台灣國際高度關注李柱銘被捕！

你D親戚不嬲都奇奇怪怪

利post gay

係佢地眼中 我先係唔正常果個

悶到嘔

睇緊now台重播主場打狼隊，嗰個一個鞋位嘅offside

係屋企洗得仲多左錢

悶到打sb

落街食野著利 迎面撞到又有個著利
成日諗撞到會唔會打招呼

點解日本av影到啲女隻腳咁長 明里都係159到 影到米7咁正

點做到

一陣都要

係咁上網買野

上咩網

Klopp checks in with Salah & Lovren | Reds’ online training session on Origi’s birthday
work from home

Kalidou Koulibaly (28) will leave Napoli this summer for Manchester City, Manchester United, or PSG.
[@repubblica via @footballitalia]

go liv la diu

捧盃未呀屌 射得出未

如果唔係支那已經捧左盃

拉子鏟左青？

對上一次1989

白兵又中
屌你真係痴鳩線
一日UP幾十樣野中左幾件就當自己係預言家

熱到打丁都冇mood

weak

我係洗少好多

Me too

枉我當你自己友

好慳家

淨係比家用電話費交通費
唔撚消費

間中嗌下外賣咁 都唔係貴

幫襯黃店外賣

今日真係好熱 台長 黎緊幾日氣溫點

台長去左溫女
唔得閒理我地D毒撚了

佢哪有女

牙丁又引人丁佢

叫韓妹介紹，但到e+都未介紹過比我

依種BRA勁正

果條黑邊突顯成個形狀
正撚到

呢啲叫bikini下話

串到

貢串

熱埋星期二 之後會落雨轉涼

動森終於3星
想整個足球場

要素材嗎？

要呀

MA-7136-6983-1305

淨係tifa已經值買ff7
正到

對話十分gay

揭人傷疤 射你

有無利記波衫

早知唔起橋 想鏟平個地

法國大家都誤會左錫菲羅斯
佢知道cloud tifa同aerith之間做唔到選擇
捱義氣逼佢揀一個

冇買ff/動森埋唔到堆

我玩到chapter 3咋

去女仔friend屋企痴機打啦

終於轉涼

夏天都黎 熱撚死
不過可以睇腳

仲出街？

返工都可以望下既

ME2

ME3

你有買都埋唔到堆架喇

我都無
UT is my life

比清你咪又係一樣

冇工番唯有上網睇

ching咁勁玩到咁耐 我年年都玩到toty

Tg交換psn?刷fdly可以互幫？

我上年都係但今年因為買到toty所以繼續玩
我朋友抽十幾包就中kante我百幾包 得幾隻if

一個鞋位唔係越呀？VAR好嘢

如果冇var 果場半場係輸0:1

我都係百幾包咩都無 後尾買左jelly

部ps4拎左黎睇netflix

咁嘥

ME4

ME5

沒波睇連波台都沒點上

唔知6月會唔會開返

希望會啦

想睇棒盃

寧願更衣室棒都好過係大草地棒

快撚d啦 想破處紋身

軒仔震腳gif

諗著紋咩

紋你捧盃

有taste

紋呢個

我既軒

又1001

睇中crack88

1002

1003

1004

阻攻

Hea玩啫

最後十個posts

I Love U

1001 Let’s Go Hendo

我打到cloud 就著女裝但佢D小遊戲都幾難搞下

小妹好滾動

1000